返左三日工法國有個同事好似我

我地兩個都係on99鍾意鳩up
三日lunch都食埋同一樣嘢
明明個menu好多野揀
但係偏偏食埋同一款
兩個都毒毒地
兩個都鍾意理科
兩個價值觀少似
有d懷疑我同佢係孖生

似你一樣狗公

樓主平時對住塊鏡食飯？

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

抗疫保命
推翻暴政

咁英國有冇個同事似你？

女同事黎